致外國留學的狗仔狗女

外國留學既狗仔狗女，快D 返香港喇，
你哋屋企要人，等你哋好消息！3萬，thx！